有冇人覺得google既搜尋成日都好唔準

我明明search again b 袋佢同我出agnes b

唔覺

一個again b既result都冇點會準啊

咁你覺得邊個搜尋器好？

準

成日出殘體字網頁 可以點較唔出？

auto correct

係你柒唔識用